你老母臭閪 又爛server

連狗出黎面對

今次唔關佢事